[葵涌] 新都會廣場門口有班健身狗迫人拎卡片!

有隻死肥狗係咁隊張卡畀我， 我唔拎就講咩幫下手啦， 攞一張 做人要有善心啲

見過有毒撚拎左條女張卡片跟左佢去新都會

講明可以屌就上去聽

條肥仔成個金正恩咁撚樣

其實係咪健身

試過心軟拎一次就打蛇隨棍上
之後次次都無視班仆街

佢係葵廣門口派
我諗係舒適佬d人

仲有雅蘭去朗豪坊條路都好多

唔拎仲要串鳩你無善心

拎完pat係地下
佢無得唔執返

我咁啱又去到

我冇善心, 你冇良心
大家咁話

一件肥仔一件大隻佬， 著晒黑衫唔敢玩佢

咁刀驚

凶狠肥仔

岩岩荃灣FFG又有毒撚比短裙女帶左入去

屌你使唔使咁呀 我地有好介紹益你咋

條女有冇著LEGGING

茅 熱褲mk妹

大聲屌佢就笠水啦

蓋青業務遍佈港九新界

呢間唔係執左啦咩

我啱啱經過唔覺有健身狗

定力低啲都會畀人呃